下年畢業

先發覺自己好似冇學過啲咩咁
點搞
機械工程 冇theory 會收皮？
Btw 除左bs仲有咩出路